{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 호텔 휴식, 서귀포"
    },
    "text": "フロント営業時間は2階で08:00から22:00までで、チェックイン時間は15:00から22:00までです。 チェックアウト時間は11:00で、レイトチェックアウトをご希望の場合は1時間当たり10,000ウォンの費用が発生します。 駐車はホテル1階で可能で、満車の場合は周辺の無料駐車場や公営駐車場をご利用ください。 公営駐車場は土日祝日の終日無料で、平日は18:00から09:30まで無料です。 備品は使い捨て用品を無料で提供することなく、ホテル2階のフロントでご購入いただけます。 追加でタオルやミネラルウォーターなどを要請する場合は、環境負担金としてそれぞれ1,000ウォンの費用が発生します。 朝食は07:00から10:00まで''セルフ朝食''で運営され、価格は1人当たり4,000ウォンです。 禁煙政策が施行され、全室禁煙となります。 人数の追加は基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、1部屋当たり表示された最大人数を超える場合は不可能です。 ご利用の際には基準人数を確認する必要があります。 ホテルの休憩はコストパフォーマンスとクオリティに優れたホテルであり、清潔さと親切さ、快適さ、アクセスまですべて備えています。 10階のルーフトップからは漢拏山の全景と西帰浦の旧市街地、海が一望できる素敵な夜景が鑑賞できます。 2階には共用キッチンと洗濯機があり、駐車場と階段、廊下には済州島の在学中の美術学徒が描いた壁画があって鑑賞することができます。 ホテルの休憩は長期宿泊をご希望の方のために一ヶ月暮らしプログラムも運営しており、ルームの割り当てはシングルは69万ウォン、ダブルとツインは89万ウォンで可能で、洗濯機とエアコンを利用することができ、月2回掃除が含まれており、ミネラルウォーターとタオル、ティッシュペーパー、石鹸、洗濯洗剤は提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントの営業時間は2階で08:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から22:00までで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトをする場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は1時間当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はホテル1階で可能で、満車の場合は周辺の無料駐車場や公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "公営駐車場は土日祝日の終日無料で、平日は18:00から09:30まで無料です。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は提供していますか？",
            "answer": "備品は使い捨て用品を無料で提供することなく、ホテル2階のフロントでご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "タオルやミネラルウォーターを追加で要請する場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "追加でタオルやミネラルウォーターなどを要請する場合は、環境負担金としてそれぞれ1,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までで、料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は07:00から10:00まで''セルフ朝食''で運営され、価格は1人当たり4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "禁煙政策が施行され、全室禁煙となります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は基準人数を超える場合、1名当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、1部屋当たり表示された最大人数を超える場合は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの休憩はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの休憩はコストパフォーマンスとクオリティに優れたホテルであり、清潔さと親切さ、快適さ、アクセスまですべて備えています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップから何が見えますか？",
            "answer": "10階のルーフトップからは漢拏山の全景と西帰浦の旧市街地、海が一望できる素敵な夜景が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンと洗濯機はありますか？",
            "answer": "2階には共用キッチンと洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの休憩では美術学徒の壁画を鑑賞することができますか？",
            "answer": "ホテルの休憩では駐車場と階段、廊下には済州島の在学中の美術学徒が描いた壁画があって鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの休憩では長期宿泊をすることができますか？",
            "answer": "ホテルの休憩は長期宿泊をご希望の方のために一ヶ月暮らしプログラムも運営しており、ルームの割り当てはシングルは69万ウォン、ダブルとツインは89万ウォンで可能です。"
        },
        {
            "question": "一ヶ月暮らしプログラムにはどのようなサービスが含まれますか？",
            "answer": "一ヶ月暮らしプログラムでは洗濯機とエアコンを利用することができ、月2回掃除が含まれており、ミネラルウォーターとタオル、ティッシュペーパー、石鹸、洗濯洗剤は提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 586,
        "QA": 824
    }
}